721元朗警黑勾結！811北角警黑再次勾結！

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
你係咪仲覺得個社會無問！？

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

721！！唔好入北角！唔好送頭

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！